其實你地都算仆街 人地勇武拎條命出黎抗爭 撚手比人當condom

又話攻唔入又盛 就係因為人唔夠多救佢地 有手足比人打死 有人比人用東鐵運上去比人姦
香港人再唔醒唔撚洗諗住贏
香港人幾時先醒 黎場真起義 屌你地老母

推

全面進攻政府總部 火燒全幢

講經咩 香港人咪又係番工 當義士係Condom就叻

收皮啦！無建設淨係喺度吹水

你有冇出去救人呀 屌你老母 日日係到打飛機

所以話香港冇得救 太多你呢D垃圾

咪咁on9 啦 而家連登充斥住幾多藍絲 mon post狗 風向撚
失敗撚 從上都係上面呢堆人 覺得勇武係condom

班撚樣
說好的圍魏救趙呢
乜撚都唔做由佢哋等死

出極都唔撚夠人救 一個個跳落黎比狗開槍 屌撚哂你地老母

不分化 ok? 我琴日一個人去佐敦驚到瀨屎
人唔算少 只係好多和理非真係無裝 文具唔夠
白電又唔夠
我唔知你咩位置，但
你咁樣發晦氣幫唔到成件事
與其花時間精神屌同路人不如建立公民意識
全民齊文具
我摸到好多玻璃樽都係凍
係岩岩買，倒再傳上黎
一齊加油ok?

我唔知你有冇出過去 或者 唔知你企咩位
但以我‘夢中’所見前線幾百手足都戰意十足
而且多和理非幫手

但係裝備差距咁大 再多人數都冇用
d狗唔夠打仲有實彈
你係咪想所有支援手足用命換返入面既人出黎
如果咁樣一命換一命你覺得值？
救入面一百個 出面死一百個

你開post前用下腦先 唔撚該

已經有2千幾個勇武比人拉
愈黎愈少勇武
今次理大又話因為送頭唔夠
一開頭講左人唔夠多
你條仆街要放棄呢班勇武 到時冇哂勇武 邊個出黎抗爭
你條風向撚睇撚住手足去死 唔係一命換一命
係用十個人救一個人冇事出番黎
你智商有冇80？

由理大班人死啦 一出門就比人開槍 一係餓死 一係比人打死
你條仆街都幾撚冷血 姐係想直接放棄班勇武
下次唔會再有勇武 因為會比社會遺棄既原來
怕實彈 不了 冇gear不了 正一含撚仔
你覺得佢開槍射一百萬人機率高定開槍射入面幾百人機率高？

Pushh

你琴晚有無出過去？答都唔敢答就收聲啦 武器不對等既情況 琴晚出面又有二百個黎救人既手足 比狗迫到人踩人 之後拘捕哂 琴晚poly裡面既人又被氹走得7788 咁你想仲有幾多人送頭？依家裡面咩情況你又知唔知？最撚憎分化撚 話撚左玩遊擊 係都要堅守陣地 依家d人出黎救 救又救唔撚到 仲要送撚埋頭 咁撚叻係到吊 你有無乜好既見意呀

我個兄弟係入面我冇救？就係唔撚夠人屌你老母
香港人真係注定失敗 咩撚野都係同你講？你邊撚位
岩啦 由理手足入面死 做鬼實唔放過你